Serrewerre walla kohtus ollid koos 29mal Marzil 
koggokonna kohto wannem Adam Rosenstrauch
abbimehhed
Hans Pent
Jaan Holtbloom
Moisa poolt kaebatakse et Jaan Adelbert on moisa rehhe jurest rukkid warrastanud.
Jaan Adelbert ei woinud salgada waid tunnistas ülles et temma moisa asjast puhhas ei olle selle peale mõistis kohhus et Jaan Adelbert 15 hopi sai.
